支共又係網站大賣廣告 屌佢老味

屌你老母日日賣廣告 選舉大敗仲日撚日用全香港人做署名

沉默大多數 我屌你老母啦

分類：科幻

on99 洗咁多錢做戇鳩野

係咪文宣做得唔夠?
踩唔夠呢班人做少數派呀?
記得要強調多d支共選舉大敗呀

中國人又扮香港市民

班廢老藍絲點攞錢出嚟登報
中聯辦就中聯辦啦日日扮香港人

文宣 歌曲 口號可以俾佢騎劫

唯獨百萬人大遊行 話俾全世界知事實 佢騎劫唔到

128 維園見